{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 오리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損または紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌も他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。 周辺の観光地としては茂朱徳裕山リゾート、ヤマブドウワイン洞窟、七淵滝、バンディランド、テコンドー院展望台などがあります。 距離は自動車基準で表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡をしてください。追加人数には別途費用が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用に関しては、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00ですが、遅くする場合は事前に連絡をしてください。ただし、遅延により追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守り、客室や周辺施設利用時の毀損や紛失には責任があります。また、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の料理は禁止されています。また、個人の炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲み物の持ち込みは許されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額返金が可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って表示された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には茂朱徳裕山リゾート、ヤマブドウワイン洞窟、七淵滝、バンディランド、テコンドー院展望台などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "距離の表記は何基準ですか？",
            "answer": "距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 637
    }
}